Sterling 國家隊帶帽無人講？

入三球再搏一球12碼比傾
踢70分鐘包辦4個入波

有牙軒照住

史球王

咁樣衰有咩好講

相同的表現 史達寧係正常 美斯係驚世

跑得太樣衰不了

又提
搵人認領呢個朗狗啦

想知屎仔見到 會唔會眼火爆